邊個mi埋喺個廁所用白花油沖涼...

臭到嘔真係作嘔erd到眼水標

所以話真係恐怖又臭又污糟

搞到個朝上個腦腎賢地heeepme

係我
諗住白花油會香d

但就估唔到咁快又定咗不過無咗又唔係話好虛可以行

好耐冇聞過

算吧啦你

不過次次我入親都撞著大嘢真係好易就嘔

用左幾多枝

咸能jor

咩2c牙你

找數啫 白花油 滴龜頭

我又無睇住佢用

你經已夠香

啊婆無turtle

笑死我有次真係臭到嘔咗

中學班主任

點解要咁對我盒飯

唔夠你塊閪香

係 啲女人唔撚識沖廁 成舊屎都有

閪毛都有

有做facial

靚女係唔會痾屎

屌想嘔
我每次去都會抹撚乾淨先痾得落 屌

帶埋小妹做ok?

同埋度門都有舊屎 係度門有屎除咗用手抆完再開門無其他原因

u白虎仔？

好香

我便秘

墊幾百張座墊

笑撚咗環保撚來

u poorjj

食完唔得？

我鍾意黑釣

想屌呀？

Yes Exact7ly 唔明點解有人接受到比下一手望到自己痾到好污糟
唔得lor我真係

你好香

聞我d白花油

我仲要唔知係屎 伸個頭勁近去睇乜來

你？

笑撚死

餵你

索一索舒筋活絡

明明上一手唔整乾淨點解要我整返
事關我驚下一手以為係我

最憎屌女

你唔香

妹妹下-.-

屌白虎呀

乾撚咗

平時用白花油打j

你食^6

你望到塊鏡

唔撚素

張開口幹你媽

爽x100000

試過？

毛令女^^

係 唔知點解整乾淨曬行出嚟會有種自豪
勁想下手入我個格 之後(！？好乾淨呀😍😍）
咁

爸爸??

我屌白花油樽

洗廁所

你去開邊格我 跟

係
屌虎牙

有更喇!!!!!!!!

乜

grabage

papa???

小心有牙

通常去bb廁所又大又有獨立洗手同鏡

我個西柚牙

Dllmmeh

好在未屌過

啱啱先用滴露洗完個廁所咋屌喇星

屌那媽想起有次表姐個仔瀨
去咗
仆街無抽氣唔通風
wadiu
我硬食
焗撚住浸味一同素
頂唔順出去先

又有啲似listerine

我屌 bb屎味真係好撚臭 好撚想嘔

白過我塊面

上次俾個b瀨撚咗落身
屌那媽我仲諡 那裡來的粟米羹

屌有味!!!!!!!!!!!!

好想做下手！！！！！！！！！

屌老屎粟米羹

屌

鮑魚刷我用滴露浸泡咗一晚 然後再用滴露倒落廁所焗咗一晚 再用滴露洗手液吱一大pat落去刷 廁所佈滿滴露味

聽撚到卜一聲
以為條友放屁
事後先醒覺
屌篤屎大撚到爆咗嘅聲

利申 我真係得閒到走去洗廁所

做5做鐘點

係咪白到好吸引好想即刻坐落去屙返篤靚屎呢

高價

free俾我

903有yoga=3=wakakaaaa happy^.^

見係你

架兩真係好撚好食

好好笑廣東話普通話答天啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!點解咁得意

卜 仆街
屌我諗起我小學瀨屎以為放屁
跟住起身啲人以為我賴尿我即扮真係賴尿

啜啜

係

帽做架兩-.-

小小個經已玩屎眼